
                      Los primeros minutos de la película son desde luego, atrapantes. Luego como se lleva... es tedioso, lento, un rompecabezas que no terminas de comprender. 
Un mal guión con grandes estrellas que no supieron aprovechar.
        
            